HMD資深用戶 你問我答

HMD資深用戶個朋友有咩想知
佢將所有經歷都差唔多講哂比我知了

開左女仔朋友個HMD睇

Hmd個啲全部都係肥婆嚟，全連登都知架啦，仲有咩好討論

瘦底MK妹黎